唔怕攬炒既就盡量推眾志等新泛民入垃圾會，熱狗同班老泛民搖擺不定，可能係金主作怪

講撚左十萬次大孖沙，鄉紳土豪全撚部唔想攬炒
收開政治獻金既老黨老人而家已經開始搖擺不定，35+你選返班淆底獸入去係冇得保證佢地會強硬反共

2黎因為冇公投手指, 所以冇準確民意顯示大部份香港市民都選擇豁出去支持攬炒
班老黨老人發夢都覺得香港反對攬炒既選民多撚過支持攬炒既選民
就會出現選前搖擺不定, 畏首畏尾
好似區選前梁耀忠個手下跟班咁, 選前出條片借酒撐警
就係因為怕大部份香港市民都撐警, 所以先會出條咁撚柒既片出黎爭取選票

如果你地已經選擇豁出去,唔怕攬炒既就ALL IN 眾志等新晉泛民或唔受綁紳土豪控制既港獨/本土派
呢個係展示唔怕攬炒民意既唯一方法
當然, 如果香港市民普遍都係淆底獸唔敢攬炒既話, 眾志等新晉泛民或新晉港獨本土派會全軍覆沒